［大家小心］係carousell買口罩，過咗數出唔到貨

如題

我個fd係carousell買口罩被人呃

呼籲大家小心中伏

麻煩大家幫手推推post
國際戰線嚴重缺人

[行動］運動靜咗？驚咗肺炎？仲有樣嘢可以做！

我朋友話：「我琴日一問佢幾時會送貨 ，佢就即刻block左我 ，電話都打唔通 ，連轉數快個電話都打過都係熄機既」「呢條友仲賣緊口罩 ，唔知有幾多人都一樣俾人呃」

推

咁你報警未

報警？定報黑社會？

呢個app唔面交同送錢出去冇分別

唔出街在家做帶氧運動洗肺。
邊個可以5分鐘空中踩單車200下?

報警? 100%落完口供冇下文。
唔止呢個app,所有3唔識7先過數後寄貨你真係當啲跌撚咗落海,收到貨係你好彩。

依d就算俾訂，都唔好俾全數
面交先俾餘數

唔明點解咁多香港人會中伏